［箍牙］搵愛康健許歡好冇？or搵番香港牙醫穩陣D?

搵過佢consult檢查得都幾仔細，想知有冇人係佢到箍過？定係搵番香港專科好？如果係香港箍有冇推薦？Thx~

香港牙醫麻麻地

辛萍

愛康健衛生認真麻麻
照x光 搵隻kfc手套粒住舊野就叫你擺入口
果堆工具都係擺哂係塊巾上面
無遮無掩亦無見過佢消毒
貪平去杜牙根 麻醉平到20蚊搞掂
但係打完仲會痛 feel到一路比佢搵支野撩
同佢講佢話正常
之後就無再去過呢間垃圾

快撚d去愛康健啦

仲送中

未睇過佢